msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin Apps: Notifications\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-09 14:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-09 15:49+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108445\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.25 20210310-1\n"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "You have no notifications."
msgstr "您没有通知。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

msgid "You have no new notifications."
msgstr "您没有新通知。"

msgid "You have a new follower"
msgstr "您有新的粉丝"

msgid "New image from a user you follow"
msgstr "新作品-来自您关注的人"

msgid "New image revision from a user you follow"
msgstr "新修订版作品-来自您关注的人"

msgid "Your image was plate-solved"
msgstr "您的作品已被解析"

msgid "Your image could not be plate-solved"
msgstr "您的作品无法被解析"

msgid "Your image received a new comment"
msgstr "您的作品收到了新评论"

msgid "There was a reply to your comment"
msgstr "您的评论有了新回复"

msgid "Your comment was approved"
msgstr "您的评论已通过审核"

msgid "Your image was bookmarked"
msgstr "您的作品已被收藏"

msgid "Your image was liked"
msgstr "您的作品获得了赞"

msgid "Your comment was liked"
msgstr "您的评论获得了赞"

msgid "Your forum post was liked"
msgstr "您的帖子获得了赞"

msgid "Your API Key request has been approved"
msgstr "您的API Key申请被通过"

msgid "A user you follow joined a public group"
msgstr "您关注的人加入了公开小组"

msgid "You are invited to a group"
msgstr "您被邀请加入一个小组"

msgid "A user requested to join a group you moderate"
msgstr "一个用户申请加入您管理的小组"

msgid "A group moderator approved your request to join"
msgstr "组长通过了您的加入申请"

msgid "A group moderator rejected your request to join"
msgstr "组长拒绝了您的加入申请"

msgid "A user you follow created a new public group"
msgstr "您关注的人创建了一个新的公开小组"

msgid "New forum topic in a group you are a member of"
msgstr "新主题-来自您所在的小组"

msgid "You have received a new private message"
msgstr "您收到新私信"

msgid "Your premium subscription will expire in one week"
msgstr "您的Premium订阅将在一周内到期"

msgid "Your premium subscription has just expired"
msgstr "您的Premium订阅已到期"

msgid "Your subscription will be renewed in one week"
msgstr "您的订阅将在一周内续订"

msgid "Your subscription will be renewed in one 30 days"
msgstr "您的订阅将在30天内续订"

msgid "You have images with a missing \"Data source\""
msgstr "您有作品缺少“数据源”"

msgid "You have images with a missing \"Remote source\""
msgstr "您有作品缺少“远程数据来源”"

msgid "Would you like to activate your account?"
msgstr "激活您的账号？"

msgid "You were mentioned in a forum post"
msgstr "您在帖子中被提到"

msgid "You were mentioned in a comment"
msgstr "您在评论中被提到"

msgid "Welcome to AstroBin!"
msgstr "欢迎来到 AstroBin！"

msgid "Congratulations for your first image on AstroBin!"
msgstr "恭喜您在 AstroBin 上发布了第一张作品！"

msgid "Thank you for getting a subscription!"
msgstr "感谢您的订阅！"

msgid "Thank you for your payment!"
msgstr "感谢您支付！"

msgid "You were removed from the IOTD staff"
msgstr "您已被从“今日最佳”工作人员中被移除"

msgid "You have been inactive as an IOTD staff member"
msgstr "作为“今日最佳”工作人员，您一直处于不活跃状态"

msgid "An image you promoted made it to Top Pick"
msgstr "您的作品被选为“热门精选”"

msgid "An image you promoted made it to IOTD"
msgstr "您的作品被选为“今日最佳”"
